一人N個直到大個都會記得小學老師教授嘅小知識

兩件都係Miss常識堂教 (男人頭班主任，J唔落)

1. 男同學記住要勤力反包皮清污糟嘢 (鳩屎)

2. 同學記住要抆屎要向下擦先乾淨過向上擦

食橙皮

畀偷食嘅曱甴男友飛咗之後第二朝喊到隻眼紅晒返嚟同我哋呻嘅常識科老師：「警察冇個好人」

橙皮可以食

做黑警會死全家

miss黃：av係假架
利申 有同學係電腦室上咸網被check到
然後係全校早會面前對住我地班男仔講

70後？

校長教的

2. 同學記住要抆屎要向下擦先乾淨過向上擦
點解

同學仔應該反駁其實好多真人自拍

咁多年嚟試好多次兩個方向做比較，其實冇太大分別

小學班主任叫d女仔千祈唔好向下要向上 唔係可能抹左落下面

1+1=2

一上堂就話做男人一定要識滾
今堂我地學前滾翻

合理

小六個陣常識教性教育，我問miss男人嘅精子係點樣去到女人嘅卵子
之後佢話：係通過性行為吖
我就答：oh姐係電視劇入面嘅上床啦
佢：上床同性行為係兩樣嘢嚟，好大分別㗎

之後我唔gur就駁佢嘴，佢話到我喊

miss又唔示範吓

向上擦向下擦不可放任胡亂擦

唔好扲條J 出黎玩

十八年前
常識科老師教
民建聯最無恥

原來首歌係講抆屎

果時同fd吹水講死亡筆記，心臟麻痹
果時咁啱比個某棋類協會嘅阿sir聽到

明明佢出咗自修室都走返嚟同我地講：你拎菊花芯去侵水幾個鐘頭，再飯啲水係會心臟麻痹

常識只係常識，唔係真理，係可以被推翻既。

小學老師無教你中文？

atv 教育電視

最鐘意后羿射日

痾屎前犧牲四格廁紙喺水面打個十字
可以避免水花 大大減少之後抆屎用既紙

唔明

你老師咁講就唔啱﹐教壞哂啲小朋友
警察根本就唔係人

耳王十四一心
亡口貝月凡

每次寫呢兩個字都會默唸一下

你個贏字係咪寫錯左

耳王十四一心
一樣寫個聽就會心入邊唸一下

維多利亞港水深廣闊,終年不結冰

常識書中國版圖畫埋台灣，話台灣係中國最大離島
小學黃sir: 錯咗，海南島先係中國最大離島

細個唔明，仲係到度緊海南島同台灣邊個大啲

ON9阿SIR教我地金本位
大左先知係錯

波係圓既，你個腦呢? 平既
慢過萬金油，慌過蕭芳芳
成日講釣魚台，係尖閣諸島阿
股市股市，叫得股市緊係靠估架啦
11111111*11111111係幾多，兩秒即刻答，1234567887654321

Family
Father and mother I love you

調校粉筆嘅角度，就可以好容易畫到虛線

勿相認

咁樣教學生真係過份咗啲，同學文寫中文同音一樣on9

🤣👍

上一代人真係好健康

又啱

咁我就拎住，唔扲佢